正式宣佈呂麗瑤係臭G

原本我唔同意
而家講撚左出黎又唔比黑警查想點

納dee

既然教練已經係色魔
咁條女係臭G其實係好公平

反正大家都係各自表述

咁都熱門？

食完大洋腸先覺得細個俾細洋腸食好唔抵

慾拒還迎

根據自稱上左10年高登既cc 台風紀 一嘢轟落去
衲dee 你係一個支持強姦既垃圾
好心你三十幾歲就認真搵份工做下啦
日日走上黎講連登點低質黎拎存在感
女人黎m 都冇你咁準時

根據自稱上左10年高登既cc 台風紀 一嘢轟落去
衲dee 你係一個支持強姦既垃圾

關你撚事咩五毛狗

西女人

弊家伙
玩大左

小心柴田妹又入黎屌柒你

撐你老母

精神分裂症

死臭雞

一班雞, 一班西, 好撚屄

港隊「欄后」呂麗瑤在網上自爆中學時曾遭校隊教練性侵，據悉警方今日已間接接觸她，但她婉拒與警方合作。消息指，由於這宗懷疑性侵案暫無任何人證物證或環境證據，警方需當事人合作舉報才可展開調查，故會繼續派人嘗試聯絡呂麗瑤游說她報警，並不排除到呂就讀的培正中學調查。

教練rip
人格謀殺
未審先判

有無做過已經唔重要

慶祝生日

有閪真係屈
唔止可以當八達通嘟
講幾句你連份工都無撚埋
仲要唔洗諗仲有人會請你

老不表示認同

柴田乜乜乜

抵佢比人強姦中出射晒入個臭閪度

上位就是咁容易, 當年黑鮑真係慘, 屈人強姦咪冇事lo

教練

死臭雞 屌佢老母

衲dee好波

#metoo
#向前線消防員致敬
#向老兵致敬

睇定啲好啲，廢事又炒車啦，其實呢啲post又唔洗咁早出嘅，萬一轉風向就唔好啦

咁撚樣都熱門 我食左條蕉都上得

教練一世玩撚完
有做冇做都已經唔係重點
總知玩撚完

條女本身都好濫交啦
係啲傻仔衝出黎幫佢平反

諗住學下啲明星 #metoo 點知反效果

后欄

有乜問題

係囉,兩件事無衝突

係囉
今次我都撐低汁的樓主

人地做G 係收錢, 佢收光環仲低賤過雞

你又係邊度得到消息？

本身都同情佢可能係受害者挺身出黎為女權發聲
呀 佢老味 依家差佬搵佢合作佢就拒絕 我依家都幾懷疑佢講出黎既動機

曲直都未識分
你都係返印度食蕉啦